女友近排想食美白丸, 有冇人試過有好推介？？？

例如袁彌明生活百貨個隻 True bright 有冇人試過, 有用？

橋就我度
閪就你屌

射俾佢

你曬黑d佢睇落咪白囉

食過 係會白淨咗 最少連續食兩個月

又廣告雞
食屎啦
美白丸有用世界上冇黑人

食過冇撚用
成朋友一齊食 冇一個有白到
癡撚線呃錢

我都同佢講 成幾百蚊食一個月 呃錢 如果咁撚易白 就唔會有其他美白 treatment 啦

自己食開Fancl 見啲人成日推Pola

用漂白水沖涼

Fancl

無用 食左幾樽
淡斑可能就得

白痴個白